頭獎個號碼組合咁怪都6注中

唔計 電腦飛
首先要揀左1 呢個冷門碼
再唔揀9 直接跳去連揀19,29,39,49
再搭個34 , 43

而且D節日金多寶之前幾期 成日都無人中
特登推高個 節日金多寶 等你班人買

到開彩 又 有媒分薄返幾注

邊有咩奇唔奇怪
一定要跟pattern去買？

電腦飛

膽拖
9 19 29 39 49做膽拖全餐
咁買先係$440

仲要拖膽計半注中，今期分分鐘多過10個人中

頭尾1 49巳經多人買啦